人生既意義係咩？

唔知有無人會同我一樣，無啦啦會諗自己生存既價值

細個果時就聽教聽話努力讀書，孝順父母
大個讀完書就打工搵錢，供養父母
到咗結婚生仔，就要養兒育女
老到行唔到果時就出入醫院，等死

一諗到人生係咁就覺得好無意義
係呢個社會，人好似無機會停落黎
背負住呢一大堆責任，覺得好似人生無意義

成日都會咁諗
完全唔知自己生存係做乜
個人又冇目標，好似一直都係為人地而活咁
有時搵野，D朋友問我搵咩，我都好自然咁答佢搵緊人生意義

應該係無意義既，過得開心就好

真係好無力，完全唔知活著為乜，好似單純黎世間走一轉咁。終日週而復始，大家都係copy緊大部分人嘅人生軌跡，一成不變嘅生活話同走到人生盡頭有咩分別？真係好 攰，每每想做好一件事都無疾而終，此中落差與壓力真係好難頂，究竟人生應該被賦予咩意義？

見到香港獨立既一日

返工放工返工放工無限loop開心極有限

人類當自己係咩 邊會有意義

你需要一個嗜好

做奴隸
俾有錢人壓榨
如果唔係有錢人邊個服待佢

每日都喺到諗緊呢個問題。每日返工放工，又無好大嘅興趣，唯一興趣就係去旅行，奈何錢唔夠、假唔夠。每個月都月光、啱啱好。 覺得自己好似西西弗斯咁，好徒勞無功

笑咗🤣好似永遠都搵唔到咁

有時返工都總算有d意義。放假放得太多會覺得人生無意義

我d嗜好要洗好多錢架bo🤔